[ 緊急討論! ] 圍打公安批鬥, 由分紅海變到搞記者、阻救護員

利申: 每個 weekend 都有出,
食過催淚彈,
今晚只係睇直播知道機場發生咩事,
但強烈感到成場運動開始走向失敗,
林奠見到可以開定香檳

我同意呢兩個月既原則: 不分化 不割蓆 兄弟爬山 各有各做,
但自從黑警改變戰略、出埋臥底, 成個局已經唔同晒, 我地必須要重新思考方向

本來和理非勇武可以互補,
但係勇武已經持續咗好長時間, 漸漸蓋過和理非既力量, 85三罷就係最佳例子

我地各區已經去晒, 主場轉咗去機場, 請各位諗下仲應唔應該繼續勇武, 定讓和理非接力煲大返呢兩個月既成果?

我地已經有三大張牌: 612, 721, 811
跪求各兄弟 各有各做都要顧大局
可唔可以機場同8.18 俾返和理非做主場?

成也機場 敗也機場,
難得搵到一個最有效向世界做文宣既地方打持久戰,
我地唔可以自己玩爛個場

至少6位手足生命 一隻眼, 超過700個頭,
集中返五大訴求!
我地要等到贏既一日! 共勉!

[緊急分析]法！不！責！眾！

push

人地就係睇撚中我地核彈都唔割胡作非為，
一定要有共識！

我最怕嘅係勇武其實比臥底滲透咗
因為勇武畀人捉走咗冇咗五六百幾個
鬼嘅數目其實係保持不變嘅因為就算捉咗警察都會放人
咁樣鬼嘅比例會越嚟越大
在勇武行動方便佢哋會攞走咗個主權

所以真係要定個共識 咩係可以做咩係唔可以做
(如不可攻擊平民&記者&救護)

核爆都唔割

勇武派咪撚入機場, 和理非咪撚上街佔路, 次次都錯配出事

黑警藍絲做嘢都冇撚諗過民意架啦
佢哋有記者會
我哋咪文宣拆掂佢囉

你講得啱 就算我哋
勇武用我其實都會有個底線
set到就set咗先啦
鬼就一定會有㗎啦
其實我更加希望係有(武)
會去阻止佢囉
可以阻止到臥底嘅淨係得勇武
呢個係一定係最好方法

勇武做勇武嘅嘢
和理非做和理非嘅嘢
和理非場合跪求勇武唔好亂衝
戰鬥回合求和理非唔好攔

機場和理非係大家共識
勇武放心交俾和理非啦
休息準備下個回合
分工做唔好就一定輸梗

人地記者會係用大台身分保下屬
我地文宣點做都代表唔到所有人

唔割蓆還唔割蓆，但前線決定係咪一定係啱先，大家都想贏，唔想因為前線有人做錯/有鬼而失敗
ps: 張超雄之前都錯完咪又係百屌認錯，點解前線一定啱晒

總之點都唔割！
香港人加油！永不放棄！
光復香港！時代革命！

和理非係差唔多要上場
因為要將個焦點聚焦番去五大訴求
因為警犬濫暴既關係, 慢慢和理非都勇武起黎
所以會失焦
同時好多人忽略文宣

當初點解可以號召到咁多人出黎就係因為文宣既威力
真心要求連儂牆要更新, 重建連儂牆
比一啲接觸唔到連登既人接觸真相
佢地唔係唔想接收, 而可能因為工作, 年紀關係唔夠快
呢個世界唔係得連登, 要行落去, 就要走出連登

仲有要諗下假設你捉到個鬼, 大陸鬼, 無止境咁樣圍佢唔比佢走係咪方法
定係不如cap 佢相, 放佢走算?
呢點我都諗唔到應該點做